壹週刊仍未正式售出 壹傳媒：正尋求法律意見

壹傳媒（282）公告指，繼買方黃浩要求延長出售《壹週刊》初步最後完成日期至今年11月21日後，該公司一直按買方有關安全港完成或交易完成將於今年11月21日達成的聲明而進展。

在該公司並無失誤的前提下，目前並沒有收到買方的通知，安全港完成及交易完成並無於今年11月21日達成。賣方因而尋求法律意見，並考慮其可採取的選項。

壹傳媒指，將於必要時就出售事項的任何重大發展進一步刊發公告。鑑於最新發展，出售事項未必一定進行。股東及潛在投資者於買賣股份時務請審慎行事。

壹傳媒又指出，買方黃浩早前提及《壹週刊》出售分為兩部分，當中出售香港《壹週刊》會於今年11月21日完成，而出售台灣《壹週刊》會於今年12月31日前完成，不過壹傳媒澄清，此僅為持續磋商的其中一個完成交易的選項，壹傳媒已向黃浩表示，擬盡快「整體完成」出售《壹週刊》。

此外，壹傳媒亦指出，黃浩提及延遲完成出售《壹週刊》乃由於轉讓若干資產如資訊科技及數據事宜，而買方僅於出售事項完成後，方會向台灣政府當局申請更改公司註冊資料。

壹傳媒再澄清，為完成出售事項，一直展示完成出售事項的意向及就此做好準備，並已配合買方提出的要求，出售事項延遲完成並非如該評論似乎所指因該公司行動所致。

就向台灣政府當局申請更改公司註冊資料的時機而言，壹傳媒澄清，黃浩可自行決定提交申請的合適時間。

支那漠水 空心老倌

泊車仔唔見左個金主？

何生？

澳門果個何生？

應該唔會啦，以何生既地位，使鬼買傳媒黎做野

係美帝俾人拉左果位做中間人

香港大把呢d中間人啦。

禽流感叫人食雞果個陳太都一樣。係國際機構為中共辦事

總之, 好明顯係背後條水喉斷左

原本幕後有共匪想進一步控制香港傳媒, 依家條水無左

嚟緊類似咁嘅情況應該仲會陸續有來
作為花生友，應該好戲連場

係咪有人一早買咗壹仔股票呀？

撻訂？

買都搵個個底冇咁花嘅商人啦
呢隻空心老官同楊采妮老公一樣